
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;lz魔鬼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1650楼  
&emsp;2020-03-18 01:33  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;1651楼  
&emsp;2020-03-18 07:10  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好  
&emsp;1652楼  
&emsp;2020-03-18 07:13  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;如果是我，这种实验根本不敢做。浩爷，稳！  
&emsp;1653楼  
&emsp;2020-03-18 07:18  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好  
&emsp;1654楼  
&emsp;2020-03-18 07:43  
***
##### 大蒙古球  
&emsp;lz早啊，我又来有意义氵贴了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=4e9ac1af4566d0167e199e20a72ad498/d1e180b1cb1349547e62aa06414e9258d1094a16.jpg" size="48963" width="310" height="310" size="48963">  
&emsp;1655楼  
&emsp;2020-03-18 08:08  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;早啊  
&emsp;1656楼  
&emsp;2020-03-18 08:10  
***
##### Sakura千木  
&emsp;各位早  
&emsp;1657楼  
&emsp;2020-03-18 08:19  
***
##### 妹控没有妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早啊  
&emsp;1658楼  
&emsp;2020-03-18 08:22  
***
##### 領俉  
&emsp;早  
&emsp;1659楼  
&emsp;2020-03-18 08:24  
***
##### 怎么七天  
&emsp;真就都是来打厨呗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1660楼  
&emsp;2020-03-18 08:26  
***
##### qwsjdhdhdh  
&emsp;上网课中  
&emsp;1661楼  
&emsp;2020-03-18 08:34>
> ###### daoshilaoba:  
> 摸鱼中 <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### free逐波的浪  
&emsp;早！  
&emsp;1662楼  
&emsp;2020-03-18 08:46  
***
##### GNX的海角  
&emsp;<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="148" height="200" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=59a709580ed8bc3ec60806c2b28ba6c8/220a5482b2b7d0a239d2b8ffdcef76094b369a73.jpg" size="7450" >  
&emsp;1663楼  
&emsp;2020-03-18 08:56  
***
##### 樱落泪沾裳-  
&emsp;早  
&emsp;1664楼  
&emsp;2020-03-18 09:04  
***
##### 杰罗姆精神<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我吃🍋，🍋被我吃，所以我就是柠檬了  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=50d0cf7e06dfa9ecfd2e561f52d0f754/560dc595d143ad4b7310eba295025aafa40f0650.jpg" size="239800" changedsize="true" width="560" height="1213" size="239800">  
&emsp;1665楼  
&emsp;2020-03-18 09:07  
***
##### lestia-  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon86.png" >  
&emsp;1666楼  
&emsp;2020-03-18 09:13  
***
##### 不可一世<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;各位早啊  
&emsp;1667楼  
&emsp;2020-03-18 09:20  
***
##### 245<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-17.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;楼主文笔真不错啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >可以出书了  
&emsp;1668楼  
&emsp;2020-03-18 10:14  
***
##### 游戏天才<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早.....早啊？我来了  
&emsp;1669楼  
&emsp;2020-03-18 13:00  
***
##### 录播组zz  
&emsp;lz自从那一天起，唉……不更贴了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1670楼  
&emsp;2020-03-18 15:14  
***
##### 雪-ke音酱  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon86.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon86.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon86.png" >  
&emsp;1671楼  
&emsp;2020-03-18 15:30  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;暖贴  
&emsp;1672楼  
&emsp;2020-03-18 17:25  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;下午稍晚的时候，我做着数学，笔尖和草稿纸摩擦。  
丫头在我房间的浴室里洗澡，说实话我有点想干坏事的心思，可是哗啦哗啦的水流声打断了我的心猿意马，只好将注意力再度置放于奥数中  
写了差不多有半个小时吧，水声已经停了，丫头估计在浴缸里惬意的享受着，我压住小腹升起的燥热，拉开了窗帘。  
必须采取一些缓解无聊的行动了。  
我遥望苍穹试图用大脑向宇宙发射一些电信号。  
望了二十分钟，宇宙没有给我反馈。  
这就是平淡之后的无聊吧。  
明明已经不想再和什么危险的事情扯上关系，但是真的平淡下来，我居然会感到一丝寂寞。  
这就是日常，我想要的，我不想要的，它在我身边，围绕着我，然后将我包裹。  
嘛，不管怎么样，今天也是为了身边人的平安而祈祷的一天。  
加油吧。  
&emsp;1673楼  
&emsp;2020-03-18 19:02
>
> ###### 我家的小媛儿♬ :  
> 下课了来找我          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 我家的小媛儿♬ :  
>知道了，快去上课<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >          
>
>
> ###### ☞十字战争☜ :  
> 不要回答！不要回答！不要回答！          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ☞十字战争☜ :  
>在这里玩三体梗真的好么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" >          
>
>
> ###### ☞十字战争☜ 回复 我家的小雨浩 :  
><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >你不是在向宇宙发信号吗          
>
>
> ###### qwsjdhdhdh :  
> 小心外星人找到你          
>
>
> ###### 苏醒赛迦队长 :  
> 時にはSlow Down（偶尔放松下），可以看清更多是哦，有助于缓解压力<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f26.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 懒宅一枚🎀 :  
> 一旦你接受到了那些信息，记住，不要回答，不要回答，不要回答。                                                  ——红岸基地          
>
>
> ###### 河灰羽然🌊 :  
> 只有我一个注意苍穹吗          
>
>
> ###### 维你而已7😷 回复 ☞十字战争☜ :  
>宇宙意识感觉到很酸，并向你释放出恶毒的诅咒：今生今生，永生永世，再也无法爱上其他人          
>
>
> ###### ☞十字战争☜ 回复 维你而已7😷 :  
>我感动哭了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >        
>
> ###### 维你而已7😷 回复 ☞十字战争☜ :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >          
***
##### Sakura千木  
&emsp;emmmmmmmmmm<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >  
&emsp;1674楼  
&emsp;2020-03-18 19:05  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我觉得浩爷不是在更帖而是在向我们秀他的文笔  
&emsp;1675楼  
&emsp;2020-03-18 19:10>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 我哪有什么文笔啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
>
> ###### 遥之穹♂ 回复 我家的小雨浩: 
> 反正我绝对写不出来这样的
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 悠遠de天穹♂: 
> 写多了就会自然而然的变成这样
  
***
##### H-F<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>曲终  
&emsp;你家丫头突然上线了？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >  
&emsp;1676楼  
&emsp;2020-03-18 19:12>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 不好好上课出来逛贴吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
>
> ###### H-F◎曲终 回复 我家的小雨浩: 
> 一看你俩就是商量好的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 H-F◎曲终: 
> 怎么会啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >我们又不在一个房间<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >而且我好像惹她生气了……
>
> ###### H-F◎曲终 回复 我家的小雨浩: 
> 好好道歉，给点补偿<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 H-F◎曲终: 
> 我会被吃掉的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
>
> ###### 可乐配咖啡ლ 回复 我家的小雨浩: 
> 。。。？？？虎狼之词
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 回复 我家的小雨浩: 
> 吃掉好阿<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 💍小雨的午夜💕: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 巴塞罗那<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkd  
&emsp;1677楼  
&emsp;2020-03-18 19:14>
> ###### 蛇皮棒棒锤💦:  
> 你也gkd
>
> ###### 绝云幽影💫:  
> 都gkd
  
***
##### 温水煮贴ba  
&emsp;秒啊～  
&emsp;1678楼  
&emsp;2020-03-18 20:03  
***
##### Eli-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;悄咪咪的冒个泡，应该没人发现<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1679楼  
&emsp;2020-03-18 20:37  
***